銀行閂晒門原來唔係保護員工，係怕出現恐慌擠提

銀行閂晒門原來唔係保護員工，係怕出現恐慌擠提，屌佢老味知佢冇咁好死

依加先知？
已經每個月出糧立即禁曬出黎
淨底要交卡數個額